其實有無巴絲想起過我...

話說我已經十多日不存在連登了
上次起碼有人開po招我入po
今次上返連登 連連登都更新埋
我在連登已經看不了自己的影子
彷彿人們已經忘記了魚肉腸
悄悄的我走了 正如我悄悄的來

我覺得我係零

我的心真的受傷了

我記得你

感激

我既命運同魚肉腸一樣 經過時間變遷
青少年也遺忘了我 貪新忘舊地愛上了新的零食

笑死我 咁好文彩

人起朵你起朵

文彩再好 也經不起新時代變遷

係咪好有型

係喇係喇

想啊想啊

你好似唔係追開我po

終於見到個熟啲既名

就快改

冇

不 你個名令我直接想起濛

你梗係無 想搶埋我個名

點解呢

每日一濛

我想改名

天外飛仙 如何

俗不可耐

你post名令我諗起
當你見到天上星星 可會想起我

當你見到街上橙色 可會想起我

你改做蝦腸